收到可靠消息 聽日必定高開

為免洩露條針身份 已加密處理

想睇 ？

留言 : 樓主好靚仔

可查看絕密信息

暫時熊軍領先 不過放心 佢地一定gel頭 咁聽日就必定高開

250咁重熊都唔殺上去唔叫大戶
国安法過埋聽日就托高個市走資

重熊一定殺？

唔殺熊輪商搞唔掂

信左你買牛含7了

跌到仆街喎